全民勇武呀 日日開花屌你老母

今日中午中環食放題

仲有冇人記得10月1
根本有第一次就會有第二次
有第二次就會有第三次
遲早當街當巷殺死人
啲狗都唔需要負任何責任
覺得唔關自己事嗰啲人幾時先會醒啊
仲有落車拆rb屌人阻住你返工嘅人

醒阿！港版64早已發生
無謂再呃自己出面一切正常

之前山竹：

今日香港：

千奇千奇唔好整
好危險架